慶生醉酒指罵男友 壽星女膠刀切腹送院

紅磡黃埔花園發生自殘事件。凌晨2時許，一名34歲姓馮女子生日，其男友偕數名朋友為她慶生，其間女事主疑因醉酒，突然情緒激動力數男友不是，未幾更取出切蛋糕用的膠刀切腹，男友見狀大驚，上前奪刀，同時報警求助。

救護員趕至現場，發現女事主清醒，腹部流血，立即為她止血再送院治理。事主其後稱是意外受傷，並無尋死之意。警方調查後相信事件沒可疑，不涉刑事成分，案件改列「糾紛」處理。

據悉，女事主較早前與男友疑因感情問題鬧翻，惟一直藕斷絲連沒有分手。

隻豬條女咁撚大隻嘅

膠刀切腹

意粉吊頸

薯片割脈

仲要流血

對手臂粗過曬d救護員

好大隻

豆腐撞頭

佢需要一個介錯

乜撚嘢呀

而家連呢幅圖都有人唔識了

對住你真係 都廢事比

據悉，女事主較早前與男友疑因感情問題鬧翻，惟一直藕斷絲連沒有分手。

係咪因為佢會切腹呀？

That’s childun

廣東話又唔撚識，烏鴉又唔撚識，仲好意思打出嚟真係戇鳩鳩

隻手臂

兒登仔
不意外

00後論壇

34歲姓